# Что это?

Пайплайн содержащий `yamllint`, [документация](https://github.com/adrienverge/yamllint)

**Зачем?**

Чтобы писать красивые и понятные ямлы, соответствующие лучшим практикам.

В корневую директорию проекта нужно скопировать конфиг.
